港鐵：新型肺炎導致本地乘客量受到嚴重負面影響

港鐵發布公告，指出因應新型冠狀病毒疫情，香港客運業務、車站商務及物業租賃業務，以及內地業務受到不利影響。

發言人說，由於特區政府分階段關閉與內地之間的邊境口岸，政府及部分商業機構亦容許僱員在家工作、學校延遲復課﹑加上訪港旅客及本港境內本地休閒往來人數顯著減少，導致本地鐵路服務乘客量受到嚴重負面影響。

港鐵表示，屯馬綫一期將於今月14日投入服務，港鐵今日就屯馬綫一期營運訂立有關安排，服務經營權為期兩年，並與特區政府及九廣鐵路公司簽訂規管營運及服務經營權的協議。在協議下，屯馬綫一期的規管與香港現有鐵路網絡的規管相同，服務經營權安排亦與現有九鐵公司批予港鐵公司的鐵路網絡相類似。

港鐵公司主席歐陽伯權先生說，港鐵已為全力作好準備，雖然投入服務初期無可避免地會出現挑戰，但有信心處理可能出現的磨合問題

支那肺炎

九鐵係咪會問黨鐵收返錢

上星期五晚搭東鐵，以為返到九十年代初…

依家共產黨一身蟻
你估做黨鐵唔駛還呀！？
含喇柒頭

究竟有生之年可唔可以見到
只加冇減機制令黨鐵減價

之前早收車都慣咗

武漢肺炎呀屌你老母
乜撚嘢新冠狀病毒

抵撚死 d扶手有支那狗吐過口水
千其咪撚搭

唔好咩？

火車舒服到癲 我好撚肯定係空前絕後

利申 上水北區撚 飽受支那狗折磨左十年

放黑社會打人話封站就封站就冇不利影響？

賺少左，要加

究竟仲有幾多人咁天真，以為運輸業務係港鐵既主要收入呢

封鐵封到冇人搭，求仁得仁

唔講唔記得仲有呢間公司

見過
唔知係咪支那
叔父來嘅係

無哂支那狗

家陣火車收工時間6~7點普通卡九龍塘>大圍就算多人都係勁靜
以前??D大陸狗嘈撚到 又塞鳩住哂

之前10點收車未慣少客咩？

支爆爆炎

等加價一倍

姓賴

爽屎

條撚樣試下話加價呀嗱
阿叔路軌都同你起返出嚟

早收少人啲定肺炎少人啲？

抵啦

求搵人組隊隊冧垃圾呃人日本代購page

Ching唔好意思，借一借位

831

企圖淡化被港人杯葛嘅事實

無搭好耐

姐係外判？

係支武肺炎

黨鐵含臭撚緊臭架
叫乜春

可加可減機制

可加:車費，運狗數量
可減:班次，服務市民時間

賺少咗再減班次咪得

抵死

武漢肺炎
中國病毒
支那肺炎
新冠市

九巴狂收車，黨鐵唔係多左人搭咩

原來可以咁爽
支那自由行佔嗰1.3% gdp真係不如唔好要

支持封關啦

真係如非必要都唔會搭
黨鐵蝕撚死你呀

加爆佢啦
反正比開1.9

問林鄭點撚解囉

乘客少左
但依然仲有好多foodpanda同黃衫check飛
真係抵你死

少左人搭係真既

抵啦黨鐵

香港人可唔可以罷搭

武漢肺炎？

你賺少左關我春事

之前搞罷撘都無咁嚴重

仲搭黨鐵

執柒左佢啦

好撚爽 有位坐唔洗坐回頭車 幾耐冇試過

終於唔係暴徒影響狗鐵生意

快啲加價啦

日封夜封
而家無撚人搭咪大家開心

反送中俾人爆又扮可憐，而家肺炎又叫慘無人搭。講到尾就係想政府捐錢

坐去上水方向頭3卡越坐越少人
平時迫到嘔

垃圾

乖啦 唔好搭啦

我淨係知呢間野服務對象唔係香港市民為先。

受影響呀封站囉你最撚叻架啦
11點收車

家下話生意差左
似係為遲啲問政府攞錢/加價鋪路

唔係占中咩？

留返比黑警坐

賴完手足賴肺炎
執柒咗佢啦

一齊唔出街
無人搭黨鐵

武漢肺炎✅

呢排仲要無minions 錢都唔洗比

真正既罷鐵

黨鐵又幫手洗白

有既幫我向佢咳兩聲

誠哥可唔可以趁機收購

呢個月坐輕鐵，以為去撚咗蘇聯添

完全無諗過維修任何嘢，仲要棟條友喺月台賣飛

agger 自中學以黎有位坐 爽

其實根本就係正常客量，一卡車本身就冇預咁多支那同喼

執左佢

抵啦自己爆爛哂自己個站

肺炎勇武

今次唔賴示威者

又回力鏢

多得你地唔少啦 黨鐵 摺撚左佢啦

咁多負面因素
逢21號仲停元朗為乜

一次肺炎有效過爆鐵好多好多倍

唔好開囉

yup冇蝗

會唔會太睇得起班人

都罷搭左幾個月

所有連登仔再post 都要幫手改題做武漢肺炎

咁鍾意唔俾人搭
而家冇人搭
求仁得仁

非必要我都唔會搭鐵
貪佢菌多咩，封關前羅湖落馬洲日日走難咁

利申: 一個月都唔搭一次

黨鐵都唔係靠鐵路賺錢嘅。

黨鐵叫黨賠俾你囉

盈警了 ?

下唔係反送中果陣仲慘過沙士咩

而家唔係有緊要事都唔出街 黨鐵？半年前都唔搭啦

冇人搭都要磨合

正苦未問佢俾返沙中線啲錢已經偷笑啦
而家香港做生意係保證賺錢，蝕錢問正苦攞就得

有無錢都係加價
都係個句 抵啦

食屎啦黨鐵

習慣左坐九巴
係你封鐵迫我習慣

唔洗還呀屌你老母？

唔係佔中咩？暴徒咩？

抵死。執咗佢啦！

直通車停咗… 九廣鐵路英段

唔封關咪咁囉，搵林鄭找數啦

已習慣不搭鐵的生活

唔係暴動影響咩？？？

執就關我事
唔執嘅話我都唔撚搭唔關我事

係咪平行時空
琴日晏晝搭紅線仲係好撚多人

721 831

改姓賴啦你
唔好姓黨啦

PK MTR

港鐵發布公告，指出因應新型冠狀病毒疫情，香港客運業務、車站商務及物業租賃業務，以及內地業務受到不利影響。

on9 個個係樓豬者

支那武漢肺炎

自從翻工唔洗撘，已經好耐無撘過，比多1個幾撘van仔仲快

有朋友做黨鐵，每年7月都會派花紅
但今年已經講到明話唔會有

導致本地鐵路服務乘客量受到嚴重負面影響

其實講 大幅減少 咪得

又七點封鐵囉 之前唔係好威？
831閉路電視呢？

睇見你 d 機上面貼話被毀壞未能使用就知你間公司家下幾撚戇鳩

人生何在逞英豪
天理人情只要公
天眼恢恢疏不漏
定然作福福來縱

爆鐵其實對佢嚟講真係不痛不癢，武肺一下子搞到佢所有業務全軍覆沒

九鐵不嬲年年都收租

光復香港

到而家仲係封晒
好明顯係扮嘢啦

攬炒之母

一個人做到6個月抗爭做唔到既野

就算搭都搭 1.9

係喎，唔早啲收嘅而家？抗炎喎

十點收車囉

想正面D? 炒7成波板糖,foodpanda，再炒埋果堆係控制室打機瞓覺班冗員囉

又想加價？！

唔怕啦
反正你地都慣咗唔開車/早收車

黨鐵自己有份放病毒入港

你去同林鄭講啦

你長遠d睇先啦 咁多項目發展 你想佢收皮真係好難

竟然唔關佔中事

USSR

原來仲貼緊架
冇搭好耐唔知道…
係咪要我地幫手搣返走

唔知可以維持幾耐

係囉係囉
撚抵死啦黨鐵

如果平時都係咁就好

唔係講笑
超市啲糧油俾人掃撚晒，吉之島仲要特登堆晒啲米紙巾喺當眼位，漂白水又要限買，條輕鐵無人維修，尤其是啲分站無晒到站時間，巴士cut班cut到半個鐘一班
好似去咗80年代啲乜撚柒格勒咁，爭在未停水停電

笑撚死

香港人識罷黨鐵未呀